人地月賺十萬 百萬 關你地撚事咩

講vip收費都要扯到人地賺幾多一個月
無本事就唔好眼紅人啦
收你$200 好似好撚大損失咁
叫少次雞都買到幾年啦
仲有
宜家唔比錢係唔係唔比你上呀？
香港人就係咁
對眼紅撚到仆街

駁唔到既輕輕留下負皮上一頁就得